不得不承認我地羅馬的確意甲火力最猛

咩阿特蘭大行撚開啦

盧sir迷羅？

我只係實話實說

拎到歐聯先算

點睇晴晴開post我地次次幫推 我地講羅馬佢唔撚推

佢羅馬pr嚟我真心愛羅馬

推!

晴晴你錯ac

無人想知

Sor

晴哥開工打j文未

歐聯冠軍都只係睇羅馬想唔想攞

g持晴晴

吾打啦 你開左

同意

晴晴我想屌你個淫屄